煲飯係咪蝗語

你地平時煮白飯係咪叫煲飯

煮飯

唔係
煲飯係更加具體講用煲o既方式黎煮飯

同埋普通話係好少用 "煲"
佢地只有 "鍋"

平時玩開乞衣煲飯

所有中文都係蝗語 完

咁都蝗？

用飯煲整飯食唔係煲係咩

負皮講咗

乞食煲飯玩過未呀小朋友？

做飯先係

陳柏宇首歌既詞有用「做飯」
好撚銀耳